Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em Python que realiza a classificação de dados usando o algoritmo de árvore de decisão:

```python
# Importar bibliotecas
import pandas as pd
from sklearn.model_selection import train_test_split
from sklearn.tree import DecisionTreeClassifier
from sklearn.metrics import accuracy_score

# Carregar conjunto de dados
data = pd.read_csv('data.csv')

# Dividir os dados em recursos (X) e rótulos (y)
X = data.drop('target', axis=1)
y = data['target']

# Dividir os dados em conjuntos de treinamento e teste
X_train, X_test, y_train, y_test = train_test_split(X, y, test_size=0.2, random_state=42)

# Criar um objeto de classificador de árvore de decisão
clf = DecisionTreeClassifier()

# Treinar o classificador nos dados de treinamento
clf.fit(X_train, y_train)

# Fazer previsões nos dados de teste
y_pred = clf.predict(X_test)

# Calcular a precisão do modelo
accuracy = accuracy_score(y_test, y_pred)
print("Acurácia:", accuracy)
```

Neste exemplo, estamos usando o conjunto de dados `data.csv` para realizar a classificação. Os dados são divididos em recursos (`X`) e rótulos (`y`), e em seguida, são divididos em conjuntos de treinamento e teste. Um objeto de classificador de árvore de decisão é criado e treinado nos dados de treinamento. Em seguida, são feitas previsões nos dados de teste, e a acurácia do modelo é calculada.